過多4日中國就進入全面小康社會，張華峰個女唔等多幾日先跳，咁唔俾面國家

你住厚德村?

一鋪過仆街